% This file was created with tikzplotlib v0.10.1.
\begin{tikzpicture}

\definecolor{crimson2143940}{RGB}{214,39,40}
\definecolor{darkgray176}{RGB}{176,176,176}
\definecolor{darkorange25512714}{RGB}{255,127,14}
\definecolor{forestgreen4416044}{RGB}{44,160,44}
\definecolor{lightgray204}{RGB}{204,204,204}
\definecolor{mediumpurple148103189}{RGB}{148,103,189}
\definecolor{steelblue31119180}{RGB}{31,119,180}

\begin{groupplot}[group style={group size=1 by 3}]
\nextgroupplot[
legend cell align={left},
legend style={fill opacity=0.8, draw opacity=1, text opacity=1, draw=lightgray204},
log basis y={10},
tick align=outside,
tick pos=left,
title={Verlauf der Residuen},
x grid style={darkgray176},
xlabel={Iterationen},
xmajorgrids,
xmin=-20.25, xmax=425.25,
xtick style={color=black},
y grid style={darkgray176},
ylabel={Residuen},
ymajorgrids,
ymin=1.03108502138411e-05, ymax=1.72767547260913,
ymode=log,
ytick style={color=black},
ytick={1e-06,1e-05,0.0001,0.001,0.01,0.1,1,10,100},
yticklabels={
  \(\displaystyle {10^{-6}}\),
  \(\displaystyle {10^{-5}}\),
  \(\displaystyle {10^{-4}}\),
  \(\displaystyle {10^{-3}}\),
  \(\displaystyle {10^{-2}}\),
  \(\displaystyle {10^{-1}}\),
  \(\displaystyle {10^{0}}\),
  \(\displaystyle {10^{1}}\),
  \(\displaystyle {10^{2}}\)
}
]
\addplot [semithick, steelblue31119180]
table {%
0 1
1 0.491261214043
2 0.23473419346
3 0.113949925581
4 0.0759629608287
5 0.060966115602
6 0.0477330636814
7 0.0361586403747
8 0.0292164343005
9 0.0257016949245
10 0.0223786413883
11 0.0192749618615
12 0.0170508920959
13 0.0154730494278
14 0.0140577033153
15 0.0127463868897
16 0.0116718318763
17 0.0107888879621
18 0.00999984776529
19 0.00927929953727
20 0.0086471959735
21 0.00808987186331
22 0.00758737658519
23 0.00713090596957
24 0.00671752043886
25 0.00634247952832
26 0.00599925594126
27 0.00568386457495
28 0.00539471336204
29 0.00512806343491
30 0.00488176523004
31 0.00465349097362
32 0.00444174577359
33 0.00424453234954
34 0.00406063187771
35 0.0038891930258
36 0.00372866264956
37 0.00357794960848
38 0.00343685080306
39 0.00330432763136
40 0.00317965497606
41 0.00306251788739
42 0.00295192533044
43 0.00284707058251
44 0.00274782552177
45 0.00265373506572
46 0.00256483416218
47 0.00248044541176
48 0.00240054791442
49 0.00232459701202
50 0.00225228033765
51 0.00218351543132
52 0.00211812143151
53 0.00205577099594
54 0.00199607749807
55 0.00193924312137
56 0.00188486318041
57 0.00183304382488
58 0.00178326195359
59 0.00173570392516
60 0.00169019105968
61 0.00164663776337
62 0.00160485488414
63 0.00156471576307
64 0.00152634337974
65 0.00148966240414
66 0.00145440211744
67 0.00142041495143
68 0.00138773825837
69 0.00135641527105
70 0.00132636466633
71 0.0012975554374
72 0.00126971997624
73 0.00124284489013
74 0.00121716000098
75 0.00119227619428
76 0.0011682661254
77 0.00114505842813
78 0.00112288718488
79 0.00110143601208
80 0.00108080770814
81 0.00106083633685
82 0.00104161462485
83 0.00102305773884
84 0.00100521713247
85 0.000988004517212
86 0.000971382103872
87 0.000955306224304
88 0.000939783840571
89 0.000924747540729
90 0.000910186125969
91 0.00089608329439
92 0.000882451858338
93 0.000869288518228
94 0.00085654247421
95 0.000844191623782
96 0.000832110000728
97 0.000820299186541
98 0.000808843040161
99 0.000797809386967
100 0.000787004940904
101 0.000776438006678
102 0.000766161314517
103 0.000756023997387
104 0.000746347570455
105 0.000736835770631
106 0.0007275913213
107 0.000718326304015
108 0.000709175370621
109 0.00070017569451
110 0.000691633862664
111 0.000683228414504
112 0.000675041927013
113 0.000667167135834
114 0.000659377542382
115 0.000651898400325
116 0.000644361516219
117 0.000636739812106
118 0.000629297577249
119 0.000622243881506
120 0.000615324566297
121 0.000608577989312
122 0.000602098030915
123 0.000595630983812
124 0.000588940890428
125 0.000582498376548
126 0.000576316602735
127 0.000570268985193
128 0.000564388769509
129 0.000558601240867
130 0.000552625305743
131 0.000546807183227
132 0.000541186244121
133 0.000535794780424
134 0.000530434435
135 0.000525079086553
136 0.00051970966803
137 0.000514412608149
138 0.000509121366954
139 0.000503830248556
140 0.000498637060913
141 0.000493483606236
142 0.000488341406364
143 0.000483265460804
144 0.000478189041617
145 0.00047318549907
146 0.000468212131267
147 0.000463255402993
148 0.000458178572263
149 0.000453217271849
150 0.000448268874642
151 0.000443341297173
152 0.000438412603703
153 0.000433560469717
154 0.000428696290964
155 0.000423938364595
156 0.000419144280642
157 0.000414341607201
158 0.000409564486956
159 0.000404821693038
160 0.000400132161764
161 0.000395383488928
162 0.000390721422139
163 0.000385999730759
164 0.000381361524723
165 0.000376826647369
166 0.000372266317082
167 0.000367755449633
168 0.000363297533123
169 0.000358831380952
170 0.00035435432777
171 0.000349822144216
172 0.00034528851424
173 0.000340840449061
174 0.000336398414728
175 0.000332042247435
176 0.000327789029632
177 0.000323618078547
178 0.000319448765289
179 0.000315338113984
180 0.000311203515533
181 0.000307135767966
182 0.000303036181652
183 0.000298926506665
184 0.00029482428345
185 0.00029073775807
186 0.0002866259704
187 0.000282576708001
188 0.00027857605132
189 0.000274631598843
190 0.000270767551966
191 0.000266974145194
192 0.000263265772232
193 0.000259654100049
194 0.000256086520648
195 0.000252543245478
196 0.000248938891402
197 0.000245323334288
198 0.000241742707584
199 0.000238181396114
200 0.000234619391386
201 0.000231074541651
202 0.000227546088279
203 0.000224056166084
204 0.000220602425465
205 0.000217190152544
206 0.000213799081419
207 0.000210482856032
208 0.000207229357358
209 0.000204040053276
210 0.000200894656305
211 0.00019779744972
212 0.000194739801056
213 0.000191724640116
214 0.000188748845348
215 0.00018581796238
216 0.000182892741406
217 0.000179967754364
218 0.00017703691617
219 0.000174134673727
220 0.000171270645143
221 0.000168406724814
222 0.000165558964706
223 0.000162732976051
224 0.000159957827732
225 0.000157232723519
226 0.000154544751426
227 0.000151889605664
228 0.000149262587561
229 0.000146668945465
230 0.00014413788446
231 0.000141654625504
232 0.000139221387451
233 0.000136817901761
234 0.000134446455175
235 0.000132105172474
236 0.000129817216323
237 0.000127583358791
238 0.000125396413454
239 0.000123212004952
240 0.00012103203099
241 0.000118864874607
242 0.00011672532975
243 0.000114621913276
244 0.000112559436845
245 0.000110538875336
246 0.000108542086615
247 0.000106592744252
248 0.000104669138173
249 0.000102777445091
250 0.000100918045037
251 9.90998041158e-05
252 9.73046682507e-05
253 9.55377797846e-05
254 9.38000438698e-05
255 9.20989652028e-05
256 9.04280492832e-05
257 8.87872140956e-05
258 8.71739040159e-05
259 8.56020921633e-05
260 8.40674767116e-05
261 8.25515331379e-05
262 8.10758696967e-05
263 7.96227769557e-05
264 7.82083976677e-05
265 7.68290762186e-05
266 7.5487027583e-05
267 7.41647057299e-05
268 7.28826731836e-05
269 7.16336416135e-05
270 7.04194577316e-05
271 6.92363909983e-05
272 6.80791696432e-05
273 6.69572092408e-05
274 6.58557800865e-05
275 6.4778669188e-05
276 6.37305209862e-05
277 6.27073392973e-05
278 6.17175583585e-05
279 6.07475804143e-05
280 5.98044744989e-05
281 5.88912668297e-05
282 5.79872070043e-05
283 5.71160352764e-05
284 5.6264497674e-05
285 5.54346066568e-05
286 5.4623758358e-05
287 5.38354041391e-05
288 5.30738392543e-05
289 5.2332775284e-05
290 5.16094087916e-05
291 5.09030511735e-05
292 5.02226248094e-05
293 4.95633248614e-05
294 4.89251071015e-05
295 4.82958747957e-05
296 4.76873926718e-05
297 4.70962587935e-05
298 4.65243318934e-05
299 4.59694542842e-05
300 4.54320343901e-05
301 4.49019912253e-05
302 4.43915354869e-05
303 4.38912600258e-05
304 4.34090271899e-05
305 4.29342540898e-05
306 4.24721984391e-05
307 4.2020568724e-05
308 4.15779092927e-05
309 4.11468081717e-05
310 4.07257751474e-05
311 4.03118445124e-05
312 3.99033329508e-05
313 3.95034725038e-05
314 3.91156859016e-05
315 3.87325354316e-05
316 3.83520248247e-05
317 3.79749945849e-05
318 3.76091499502e-05
319 3.7246004328e-05
320 3.6886838884e-05
321 3.65393821646e-05
322 3.61973502312e-05
323 3.58591182074e-05
324 3.55233287612e-05
325 3.51934994386e-05
326 3.48665556904e-05
327 3.45438986739e-05
328 3.42282454863e-05
329 3.39170121359e-05
330 3.3609763321e-05
331 3.33073352994e-05
332 3.30049836133e-05
333 3.27069203284e-05
334 3.24128998191e-05
335 3.21242500377e-05
336 3.18377684506e-05
337 3.15549991529e-05
338 3.12764473776e-05
339 3.09968858299e-05
340 3.0723725255e-05
341 3.04552445678e-05
342 3.01910526708e-05
343 2.99268355374e-05
344 2.96606270647e-05
345 2.94010109447e-05
346 2.91475712574e-05
347 2.88934853117e-05
348 2.86415924894e-05
349 2.83913241588e-05
350 2.81471797628e-05
351 2.79288626618e-05
352 2.76911617708e-05
353 2.74489498133e-05
354 2.72187697358e-05
355 2.69896851468e-05
356 2.67603099999e-05
357 2.65320545737e-05
358 2.6308473831e-05
359 2.60866397256e-05
360 2.58670901831e-05
361 2.56486317287e-05
362 2.5432557284e-05
363 2.52174050131e-05
364 2.50055391285e-05
365 2.47945759713e-05
366 2.45866810265e-05
367 2.43785634323e-05
368 2.41714559325e-05
369 2.39665075253e-05
370 2.3765524747e-05
371 2.3566662511e-05
372 2.33698330072e-05
373 2.31750876581e-05
374 2.29828438759e-05
375 2.27920572795e-05
376 2.26030429992e-05
377 2.24159001736e-05
378 2.22304758432e-05
379 2.20472957677e-05
380 2.18651791165e-05
381 2.16853358664e-05
382 2.15064925584e-05
383 2.13287433828e-05
384 2.11517893288e-05
385 2.09760341221e-05
386 2.08037255807e-05
387 2.06331994102e-05
388 2.04647210814e-05
389 2.02978051688e-05
390 2.01315048129e-05
391 1.99674484453e-05
392 1.98048212561e-05
393 1.9642712786e-05
394 1.94826370335e-05
395 1.93241398515e-05
396 1.91663743754e-05
397 1.90108752198e-05
398 1.88563783481e-05
399 1.8702317697e-05
400 1.85501960943e-05
401 1.84002483041e-05
402 1.82508563732e-05
403 1.81046984225e-05
404 1.79585409714e-05
405 1.78138030162e-05
};
\addlegendentry{Residuum $U_z$}
\addplot [semithick, darkorange25512714]
table {%
0 0.999999999998
1 0.496963752241
2 0.170958240649
3 0.132842540353
4 0.0851538588908
5 0.0702084484659
6 0.0435987439646
7 0.0392593344304
8 0.0332188239649
9 0.0286752325286
10 0.0250212943689
11 0.0242196444339
12 0.0225239830867
13 0.020906674963
14 0.0201590903349
15 0.0196952961543
16 0.0190447209931
17 0.0185285581856
18 0.018252507299
19 0.0179996456142
20 0.0177134260342
21 0.017454522527
22 0.0172479525472
23 0.0170327169925
24 0.0168141493766
25 0.0165880720031
26 0.0163615869039
27 0.016126683453
28 0.0158864114917
29 0.015642737499
30 0.015410072329
31 0.0151764675037
32 0.0149495878853
33 0.0147246668387
34 0.0144996166875
35 0.0142833166642
36 0.0140689811622
37 0.0138529477798
38 0.0136432524802
39 0.0134348877912
40 0.0132326070078
41 0.0130351551026
42 0.0128423536963
43 0.0126509864138
44 0.0124704920321
45 0.0122983138435
46 0.0121377914091
47 0.0119828329884
48 0.0118333546709
49 0.0116891869358
50 0.0115485529182
51 0.0114112391261
52 0.0112780103557
53 0.0111491876675
54 0.0110265738564
55 0.0109055500165
56 0.0107844757742
57 0.010669903758
58 0.0105551352112
59 0.0104459239737
60 0.0103383568486
61 0.0102341877267
62 0.0101310096024
63 0.0100314705749
64 0.00993327398833
65 0.00983750839555
66 0.00974424653592
67 0.00965295490904
68 0.0095634612328
69 0.00947692018804
70 0.00939386850224
71 0.00931213569475
72 0.00923454718241
73 0.00915786693189
74 0.00908405695745
75 0.00901236379507
76 0.00894107428635
77 0.0088734575648
78 0.00880826717987
79 0.00874356457015
80 0.00868176891479
81 0.00862377316002
82 0.00856627388593
83 0.00851292613399
84 0.00846153520396
85 0.00841066653541
86 0.0083621162848
87 0.00831586117967
88 0.00827295742061
89 0.00822928430976
90 0.00818900291701
91 0.00814951843197
92 0.00811094124393
93 0.00807072507637
94 0.0080336183563
95 0.00799520188396
96 0.00795992739982
97 0.007924827318
98 0.00788943550839
99 0.00785378968982
100 0.00781761477969
101 0.00778417434003
102 0.00775113152934
103 0.00771670325336
104 0.00768362572088
105 0.00765055231556
106 0.00761679862762
107 0.00758353750284
108 0.00755166750253
109 0.00751946703029
110 0.00748541187738
111 0.00745393230987
112 0.00742155006994
113 0.00738906504929
114 0.00735494603898
115 0.00732177248137
116 0.00728944282199
117 0.00725791810278
118 0.00722437730866
119 0.00718818958845
120 0.00715467254022
121 0.00712248898757
122 0.00708769842608
123 0.00705437679079
124 0.0070214079457
125 0.00698757225327
126 0.00695330532823
127 0.00691912256534
128 0.00688258843215
129 0.00684979593375
130 0.006818050135
131 0.00678453654396
132 0.00675092764087
133 0.00671433511939
134 0.00667901407901
135 0.00664664799327
136 0.00661430992737
137 0.00657851150344
138 0.0065442312761
139 0.00651394297679
140 0.00648008954879
141 0.00644436105226
142 0.00641061202389
143 0.00637733687511
144 0.0063470026508
145 0.00631118640178
146 0.00627619195031
147 0.00624449488937
148 0.00621422891017
149 0.00618264289039
150 0.00615027377735
151 0.00611615567083
152 0.00608027986654
153 0.00604409686398
154 0.00601162217807
155 0.00597849118486
156 0.00594291521537
157 0.00590817323227
158 0.00587424937771
159 0.00583925743656
160 0.00580405652069
161 0.00576753048989
162 0.00573130214163
163 0.00569532445559
164 0.00565747172486
165 0.00562051068185
166 0.00558334741522
167 0.00554552318655
168 0.00550798876044
169 0.00546846633122
170 0.00542967917787
171 0.005388130985
172 0.00534804568347
173 0.00530668767517
174 0.00526560592681
175 0.00522366530182
176 0.00518000626013
177 0.00513703534507
178 0.00509385719721
179 0.00505058585991
180 0.00500862686998
181 0.00496632719679
182 0.00492042996518
183 0.00487444925033
184 0.00482950388031
185 0.00478369723969
186 0.00473703747176
187 0.00469117249866
188 0.00464451703841
189 0.00459679864971
190 0.00454988581801
191 0.00450180977198
192 0.00445452861397
193 0.00440610726083
194 0.00435733905608
195 0.00430783268483
196 0.004259012883
197 0.00420830677481
198 0.00415750986515
199 0.00410715030269
200 0.00405735944157
201 0.00400724295024
202 0.00395623913186
203 0.00390562164284
204 0.00385494244773
205 0.003804672662
206 0.00375246329093
207 0.00370103324129
208 0.00364932019562
209 0.003595950325
210 0.00354352484492
211 0.00349192049711
212 0.00343956898705
213 0.00338753775587
214 0.00333583947045
215 0.00328460683369
216 0.00323324226217
217 0.00318180085266
218 0.00313028183742
219 0.00307913780251
220 0.00302750381921
221 0.00297678210942
222 0.00292645270424
223 0.00287656622959
224 0.00282723725777
225 0.00277727111572
226 0.00272792568236
227 0.00267946684612
228 0.00263093636151
229 0.00258298446579
230 0.00253573660981
231 0.00248870353226
232 0.00244256545896
233 0.00239670101942
234 0.0023513984818
235 0.00230734602871
236 0.00226272865775
237 0.0022185869038
238 0.00217592057492
239 0.00213314758871
240 0.00209117650852
241 0.00204982830434
242 0.00200971322797
243 0.00196999807258
244 0.00193151685971
245 0.00189348082408
246 0.00185595368325
247 0.00181914993845
248 0.00178322777925
249 0.00174930895444
250 0.00171352498875
251 0.00168027874864
252 0.00164755943332
253 0.00161656608002
254 0.00158489482334
255 0.00155443871373
256 0.00152379364935
257 0.00149469447636
258 0.00146668279561
259 0.00143952972195
260 0.00141282306077
261 0.00138682560156
262 0.00136159406309
263 0.00133716260459
264 0.00131379748151
265 0.00129108951691
266 0.00126869423265
267 0.00124575640965
268 0.00122451373945
269 0.00120332544616
270 0.00118336995597
271 0.00116349210953
272 0.00114441061277
273 0.00112550610056
274 0.00110704994572
275 0.00108918549969
276 0.00107200083177
277 0.00105480009735
278 0.00103825564046
279 0.00102167421487
280 0.0010057405832
281 0.00098983704253
282 0.00097412457083
283 0.000958832972494
284 0.000944065613573
285 0.000929150456825
286 0.000914657709562
287 0.00089992929507
288 0.000885897189727
289 0.000871764440606
290 0.000858335197372
291 0.000844845316129
292 0.000831875195758
293 0.000818816543542
294 0.000806104968671
295 0.000793563681702
296 0.000781179075029
297 0.000768982619593
298 0.000757080625682
299 0.000745386461282
300 0.000734056303351
301 0.000722612560556
302 0.000711692639811
303 0.000700446843869
304 0.000689521368243
305 0.00067872458539
306 0.000668347714211
307 0.000657873569675
308 0.000647809048772
309 0.000637935665474
310 0.000628363482039
311 0.00061860279215
312 0.00060931871484
313 0.000599824389569
314 0.000590907754523
315 0.000581805705106
316 0.000573142046022
317 0.000564152319776
318 0.000555670042283
319 0.000547156663531
320 0.000539561285268
321 0.000531358883847
322 0.000523114174174
323 0.000515242453853
324 0.000507614423451
325 0.00049995066529
326 0.000492651915698
327 0.000485155012886
328 0.000478142087639
329 0.000470900808347
330 0.000464134511075
331 0.000457388252237
332 0.000450649858627
333 0.000443909428502
334 0.000437399152213
335 0.000430958714164
336 0.000424859006033
337 0.000418708795025
338 0.000412690775119
339 0.000406657969265
340 0.000400845729868
341 0.000395067864514
342 0.000389492663924
343 0.000383999050325
344 0.000378619557894
345 0.000373272752683
346 0.00036802744067
347 0.000362803293842
348 0.000357736809072
349 0.000352654768022
350 0.000347728443085
351 0.000342280767613
352 0.000337666204886
353 0.000333429112971
354 0.000328781584012
355 0.000324108194773
356 0.000319573904719
357 0.000315244591743
358 0.000310984520633
359 0.000306701569158
360 0.000302573330849
361 0.000298495295397
362 0.000294563700972
363 0.000290621022649
364 0.000286941970936
365 0.000283209940418
366 0.00027958840831
367 0.000275911722823
368 0.000272315951797
369 0.0002687318921
370 0.00026527961867
371 0.000261822759647
372 0.000258426032933
373 0.000255098502619
374 0.000251834845983
375 0.000248670442028
376 0.000245560412431
377 0.000242559258334
378 0.000239680660061
379 0.000236669296571
380 0.00023393609395
381 0.000230997754769
382 0.000228215695445
383 0.000225337171813
384 0.00022250184023
385 0.000219753121986
386 0.000217231790316
387 0.000214758692285
388 0.000212380712672
389 0.000209954242107
390 0.00020751676083
391 0.000205026707089
392 0.000202642633136
393 0.000200318147307
394 0.000198071864441
395 0.000195910378478
396 0.000193713127659
397 0.000191577596637
398 0.000189510345479
399 0.000187439448394
400 0.000185504287634
401 0.00018355724301
402 0.000181702890423
403 0.000179751413558
404 0.000177765640058
405 0.000175846099866
};
\addlegendentry{Residuum $U_y$}
\addplot [semithick, forestgreen4416044]
table {%
0 1
1 0.490596655992
2 0.17091571994
3 0.112525181284
4 0.0789471743478
5 0.0499213264933
6 0.034379035392
7 0.0324979371537
8 0.0280514947717
9 0.0225178684757
10 0.0192966656073
11 0.0186415339492
12 0.0179822237912
13 0.0166258134245
14 0.0154896649721
15 0.0150596818759
16 0.014841585767
17 0.014483917432
18 0.0141389136284
19 0.01397169208
20 0.0139115292252
21 0.0138516450014
22 0.013794486105
23 0.013781873101
24 0.0138012601351
25 0.0138328679026
26 0.0138625846947
27 0.0138994376382
28 0.0139456609818
29 0.0139984965379
30 0.0140551352387
31 0.0141189268512
32 0.0141856374883
33 0.0142539536121
34 0.014322566467
35 0.0143913662731
36 0.0144577591843
37 0.0145236178827
38 0.0145850897258
39 0.0146486344353
40 0.0147076135796
41 0.0147639260681
42 0.0148148538462
43 0.0148625993703
44 0.0149099730103
45 0.0149530638434
46 0.0149848649858
47 0.0150101333384
48 0.0150322196266
49 0.0150522043877
50 0.0150686598706
51 0.0150784483952
52 0.015084484017
53 0.015083566472
54 0.0150747136608
55 0.01505848236
56 0.0150363830773
57 0.0150058508263
58 0.0149682812259
59 0.0149227290642
60 0.0148671009917
61 0.0148032099353
62 0.0147340857018
63 0.0146540185189
64 0.014568015994
65 0.014475695474
66 0.0143769803713
67 0.0142719068368
68 0.0141597516909
69 0.0140453547785
70 0.0139269773894
71 0.013804355015
72 0.0136799332398
73 0.0135547804931
74 0.0134289952085
75 0.0133037946688
76 0.0131777424386
77 0.0130512939819
78 0.0129278612422
79 0.0128053870437
80 0.0126831706615
81 0.012566574625
82 0.012449624404
83 0.0123350342056
84 0.012225654973
85 0.012122658766
86 0.0120214387214
87 0.0119257542877
88 0.0118358597709
89 0.0117464670039
90 0.0116606107455
91 0.0115824887943
92 0.0115102329382
93 0.011439648135
94 0.0113791735268
95 0.0113191582918
96 0.0112679453768
97 0.0112110282358
98 0.0111651861962
99 0.0111212924203
100 0.01108180098
101 0.0110388937639
102 0.0110039420769
103 0.0109681094358
104 0.0109348769509
105 0.0108982315252
106 0.0108719269
107 0.0108348649862
108 0.0108059174889
109 0.0107774171194
110 0.0107511634247
111 0.0107215187716
112 0.0106890042998
113 0.0106606979038
114 0.0106317399502
115 0.0106018995395
116 0.0105744497882
117 0.0105464268395
118 0.0105199121316
119 0.0104884973797
120 0.0104583724194
121 0.0104291736361
122 0.0103995643145
123 0.0103683186525
124 0.0103382985512
125 0.0103081938746
126 0.0102805585575
127 0.0102457137908
128 0.0102158798887
129 0.0101807952919
130 0.0101489564058
131 0.0101167365984
132 0.0100854915534
133 0.0100544531498
134 0.0100233806852
135 0.00998876458895
136 0.00995724115669
137 0.00992577218378
138 0.00988982392169
139 0.00985960776745
140 0.0098283266115
141 0.00979724291898
142 0.00976754197971
143 0.00973694244728
144 0.00970617426082
145 0.00967659872068
146 0.00964440187957
147 0.00961622022277
148 0.00958698363766
149 0.00955763293819
150 0.00953075276429
151 0.00950139683198
152 0.00947247335674
153 0.0094446314479
154 0.00941681062127
155 0.00939144579037
156 0.0093650973075
157 0.00933611289537
158 0.00930639871781
159 0.00927713553138
160 0.009250766538
161 0.00922328393512
162 0.00919678571132
163 0.00917050603191
164 0.00914587568449
165 0.00911630951216
166 0.0090887722227
167 0.00906190608952
168 0.00903446370886
169 0.00900403794035
170 0.00897415288051
171 0.0089450137987
172 0.00891290949416
173 0.00888501494407
174 0.00885380223249
175 0.00882203316538
176 0.00879041092158
177 0.00875847461708
178 0.00872587453037
179 0.00869312160719
180 0.00865968051169
181 0.0086254515593
182 0.0085897551104
183 0.00855168780169
184 0.00851381394367
185 0.00847472270586
186 0.00843524437935
187 0.00839496300368
188 0.00835489424712
189 0.008313578227
190 0.00827141974451
191 0.00822864242494
192 0.00818464527035
193 0.00813749914081
194 0.00809079000191
195 0.00804440290622
196 0.00799454243544
197 0.00794666001296
198 0.00789605571101
199 0.00784489747117
200 0.00779181717778
201 0.00773754459141
202 0.00768277548687
203 0.00762785472584
204 0.00757077796531
205 0.00751384315882
206 0.00745480967966
207 0.0073954679537
208 0.00733516775527
209 0.00727451270154
210 0.00721192605785
211 0.00714824373098
212 0.00708444949223
213 0.0070197696349
214 0.00695433758236
215 0.00688815090929
216 0.00682087509297
217 0.00675368964394
218 0.0066859333148
219 0.00661661357356
220 0.00654770868235
221 0.00647769701314
222 0.00640669140606
223 0.00633520261884
224 0.0062629703036
225 0.00619007292398
226 0.00611703950295
227 0.00604384228822
228 0.00597038490872
229 0.00589706323674
230 0.00582294887246
231 0.00574941726811
232 0.00567541117055
233 0.00560140710645
234 0.00552771560457
235 0.00545425205896
236 0.00538182247462
237 0.00530944756552
238 0.00523866998725
239 0.00516799473769
240 0.00509742695948
241 0.00502767212155
242 0.00495820477626
243 0.00488931241063
244 0.00482190221906
245 0.00475529370516
246 0.00468961813395
247 0.00462494871443
248 0.00456125461712
249 0.00449842348705
250 0.00443626652064
251 0.00437567320348
252 0.00431585679335
253 0.00425725008655
254 0.00419927212908
255 0.00414228325872
256 0.00408643208616
257 0.00403172662767
258 0.00397816988337
259 0.00392609155511
260 0.00387454802688
261 0.00382398323328
262 0.00377495552578
263 0.00372609842445
264 0.00367892508438
265 0.00363307246698
266 0.0035888785447
267 0.00354513290538
268 0.00350282446871
269 0.00346170558769
270 0.00342253131754
271 0.00338464573546
272 0.00334795295471
273 0.0033118656367
274 0.00327700003256
275 0.00324322380069
276 0.00320980296381
277 0.00317717189503
278 0.00314551242331
279 0.00311424709165
280 0.00308403010125
281 0.00305413514342
282 0.00302476950407
283 0.00299504959172
284 0.00296609649678
285 0.00293802891034
286 0.00291035163393
287 0.00288277661383
288 0.00285583704301
289 0.00282917848954
290 0.00280204359058
291 0.00277543472163
292 0.00274945252324
293 0.00272360154784
294 0.00269802278541
295 0.00267269169252
296 0.00264735512533
297 0.00262210024349
298 0.00259736098382
299 0.00257274963465
300 0.00254844885567
301 0.00252420334141
302 0.00250026311554
303 0.00247646452875
304 0.00245283369342
305 0.00242932724858
306 0.00240591435872
307 0.00238273907098
308 0.00235962608547
309 0.00233678177627
310 0.00231406713945
311 0.00229149681515
312 0.00226919669839
313 0.00224691509835
314 0.00222492274735
315 0.00220296833612
316 0.00218110724084
317 0.0021595193902
318 0.0021381696754
319 0.00211694570671
320 0.00209568331877
321 0.00207479436666
322 0.00205428271293
323 0.00203343737322
324 0.00201293246337
325 0.00199261615118
326 0.00197255804708
327 0.00195256966634
328 0.00193283765669
329 0.00191318131439
330 0.00189357900384
331 0.00187422544399
332 0.00185504649485
333 0.00183604217059
334 0.00181720307265
335 0.00179852444616
336 0.00178000692071
337 0.00176171751058
338 0.00174350705809
339 0.00172552615592
340 0.00170762106324
341 0.00168993063398
342 0.00167245892773
343 0.00165523183741
344 0.00163806319504
345 0.001620845838
346 0.0016039146827
347 0.00158714950127
348 0.00157053414164
349 0.0015540787104
350 0.00153791432044
351 0.00152192633843
352 0.00150555532609
353 0.00148918178471
354 0.00147371758651
355 0.00145835829428
356 0.001442766024
357 0.00142742320998
358 0.00141251692515
359 0.0013976155212
360 0.00138282530116
361 0.00136819665087
362 0.00135380671759
363 0.0013395168079
364 0.00132538920368
365 0.00131145201136
366 0.001297569632
367 0.00128382135989
368 0.00127021965969
369 0.00125676282902
370 0.00124349353227
371 0.00123034888459
372 0.0012173340734
373 0.00120447961579
374 0.00119177394433
375 0.00117921421329
376 0.0011667971378
377 0.00115454853866
378 0.00114233218013
379 0.00113027028379
380 0.00111841155388
381 0.00110665802609
382 0.00109508529434
383 0.00108361181958
384 0.0010722804658
385 0.00106104390535
386 0.00104993574237
387 0.00103894279719
388 0.00102811152819
389 0.00101737739012
390 0.00100677454666
391 0.000996359961238
392 0.000985966114713
393 0.000975617386625
394 0.000965357099404
395 0.00095529056108
396 0.000945384938517
397 0.000935619532612
398 0.000925995142417
399 0.000916491806588
400 0.000907024091161
401 0.000897610178637
402 0.000888396881838
403 0.000879303874919
404 0.000870270322017
405 0.000861397194103
};
\addlegendentry{Residuum $U_x$}
\addplot [semithick, crimson2143940]
table {%
0 0.999902071616
1 0.0859322221577
2 0.0840123907722
3 0.0859764964024
4 0.0786180194032
5 0.0654735585083
6 0.0593447091244
7 0.0530111882991
8 0.0503409178743
9 0.0457613424708
10 0.041374237167
11 0.0381788619854
12 0.0362566056805
13 0.0345541009871
14 0.0328913737995
15 0.0316394595844
16 0.0306861298875
17 0.0298752465401
18 0.0290944831475
19 0.0285089607996
20 0.0280738538293
21 0.0276305890688
22 0.0272669478541
23 0.0268919349293
24 0.0265638719799
25 0.0262806062349
26 0.0259304577527
27 0.0256002694477
28 0.0252961721463
29 0.0250202797649
30 0.0246982486517
31 0.0244608995438
32 0.0242509906151
33 0.0241076154629
34 0.0239590111385
35 0.0238849528611
36 0.0238182798394
37 0.0237518673154
38 0.0237008501637
39 0.0236568910579
40 0.0236006523395
41 0.023545021396
42 0.0234813474086
43 0.0234001548118
44 0.0233194573662
45 0.0231909898615
46 0.0230605330597
47 0.0229374604234
48 0.0228060420786
49 0.0226891411328
50 0.0225951516538
51 0.0224639119408
52 0.0223379380038
53 0.0222176792589
54 0.022103187819
55 0.0219335875453
56 0.0217588590524
57 0.0215890185898
58 0.0214130351231
59 0.0212372690656
60 0.0210777289001
61 0.0209132176569
62 0.0207762881036
63 0.020587855187
64 0.0204525502596
65 0.0202499757301
66 0.0200710100034
67 0.0198871191862
68 0.019666840947
69 0.0194790078152
70 0.0192716759992
71 0.0190526979529
72 0.0188416235879
73 0.0185965981421
74 0.0183662277647
75 0.0181793032731
76 0.0179932508627
77 0.0178092347193
78 0.0176398914988
79 0.0174653890973
80 0.0172934141313
81 0.0171478669248
82 0.0170170908804
83 0.0168086780762
84 0.0166860734248
85 0.0165918974483
86 0.0164588552723
87 0.0163643407125
88 0.0162320357156
89 0.0161129526734
90 0.016038477602
91 0.0160030879805
92 0.0159536941813
93 0.0159134716158
94 0.0158543159627
95 0.0158415439459
96 0.0157777283867
97 0.0158271841187
98 0.0158329276026
99 0.0158058414828
100 0.0157763949266
101 0.0157721338309
102 0.0156777801959
103 0.0156870406207
104 0.015671162873
105 0.0157309249197
106 0.0157707777182
107 0.0158043822872
108 0.0157324093702
109 0.0156586843642
110 0.0155454054431
111 0.0154886848338
112 0.0154602175971
113 0.0155071023672
114 0.0155050699469
115 0.0154966124857
116 0.0154181313654
117 0.0153518211974
118 0.0152193704211
119 0.0151759145718
120 0.0151457629643
121 0.0150678380724
122 0.0150117730548
123 0.0149820180445
124 0.014926924014
125 0.0148819775151
126 0.0148048083293
127 0.0147530854168
128 0.0146671856081
129 0.0146650439521
130 0.0145536810048
131 0.0144611899102
132 0.0143968280487
133 0.0143519856494
134 0.0143412559807
135 0.014374013561
136 0.0143472382779
137 0.0143500564042
138 0.0142917016799
139 0.0142292230468
140 0.0142317779391
141 0.0141944948887
142 0.014243887662
143 0.0142763348002
144 0.0142219346374
145 0.0142606390211
146 0.0142325675683
147 0.0142010121283
148 0.0142451989022
149 0.0142853803474
150 0.0142609422715
151 0.0142333176895
152 0.0141989547886
153 0.014263505753
154 0.014254663969
155 0.0142589661238
156 0.0142487742519
157 0.0142875384791
158 0.014312127822
159 0.0142703898283
160 0.0142505846975
161 0.0142212734497
162 0.0142586908146
163 0.0142388390335
164 0.0142198019184
165 0.0141943281618
166 0.0142110827435
167 0.0141935814734
168 0.0142635548128
169 0.0142759132631
170 0.0143043432038
171 0.0143120472964
172 0.0142389258143
173 0.014196639824
174 0.0141393072766
175 0.0140703976819
176 0.0140484673527
177 0.0140335600577
178 0.014032993116
179 0.0140180857725
180 0.013990168572
181 0.0140464009998
182 0.0140403033079
183 0.0140543134801
184 0.0140320377281
185 0.0140258996849
186 0.0139769351048
187 0.013911443869
188 0.0138531593486
189 0.0138328655757
190 0.0137695218993
191 0.0137143211183
192 0.013662048155
193 0.013650697613
194 0.0136494620953
195 0.0136328990197
196 0.0136258471476
197 0.0136083248213
198 0.0135879702236
199 0.013572957622
200 0.0135655241497
201 0.0135469442826
202 0.0135202120436
203 0.0134684998118
204 0.0134166128039
205 0.013355995543
206 0.0132767081958
207 0.013198632574
208 0.0131376342622
209 0.013075512894
210 0.0130279465103
211 0.0129821388996
212 0.0128947342339
213 0.0128262295925
214 0.0127692653246
215 0.0127179544686
216 0.0126907943053
217 0.0126409904409
218 0.0125943816976
219 0.012505975295
220 0.0124328792643
221 0.0123303592531
222 0.0122661259958
223 0.0121833139503
224 0.0120854026806
225 0.0119812568794
226 0.0118608777849
227 0.0117615388243
228 0.0116598018441
229 0.0115219221607
230 0.0114172125636
231 0.0113176940605
232 0.0112002084507
233 0.0110950747455
234 0.0109771011933
235 0.0108812205943
236 0.0107675098489
237 0.0106495640093
238 0.0105585537086
239 0.0104410739776
240 0.0103287490971
241 0.010214220677
242 0.0100820284049
243 0.00994645239028
244 0.00980728483275
245 0.00966307172398
246 0.00951420714011
247 0.00937351628538
248 0.00922661425617
249 0.00907740993641
250 0.00892111444517
251 0.00877835194587
252 0.00862016538726
253 0.00843958740935
254 0.0082657175161
255 0.00808468914492
256 0.00792945471845
257 0.00776995727811
258 0.00758340834588
259 0.00742907578816
260 0.00726149109771
261 0.00708217969159
262 0.00690967360481
263 0.00673410464773
264 0.00657588443988
265 0.00642185962567
266 0.00626735678934
267 0.00610257322981
268 0.00595570996618
269 0.00580805455267
270 0.00565522214282
271 0.00551487764096
272 0.00537678505009
273 0.00524326159219
274 0.00512124976645
275 0.00499668541553
276 0.00487385147816
277 0.00475540597324
278 0.00464123805213
279 0.00453353113402
280 0.00443091255813
281 0.00433163811852
282 0.00421783609141
283 0.0041206444158
284 0.00401708911748
285 0.00390704401292
286 0.00380218271644
287 0.00370551406502
288 0.00362066729854
289 0.00352398611245
290 0.00343501002947
291 0.00334776397
292 0.00327066130044
293 0.00318926320084
294 0.00311176325792
295 0.003029693071
296 0.00295503010644
297 0.00287823180622
298 0.00280815750074
299 0.00274330498477
300 0.00267173110228
301 0.0026016739388
302 0.00254031943276
303 0.00248263678876
304 0.00242826377606
305 0.00237507055157
306 0.00232846759772
307 0.00228188922209
308 0.00223864642132
309 0.00220135638064
310 0.00216504839312
311 0.00213054705176
312 0.00209522992604
313 0.00205432930551
314 0.00202242027226
315 0.00199467993348
316 0.00196146083508
317 0.00192945450884
318 0.00189908117812
319 0.0018704048667
320 0.00184219688316
321 0.00181507732397
322 0.00178854738942
323 0.0017634718263
324 0.00174035947792
325 0.00171848859342
326 0.00169921042385
327 0.00167735463263
328 0.00165414051523
329 0.00163508872417
330 0.00161961625989
331 0.00160013182364
332 0.00158353665355
333 0.00156244960067
334 0.00154283328652
335 0.00152306872795
336 0.0015070695815
337 0.00148741026848
338 0.00146900859098
339 0.00145050290312
340 0.00143462142829
341 0.0014190828267
342 0.00140519037626
343 0.00139295513902
344 0.00137687895197
345 0.00136157991236
346 0.00134783049047
347 0.001331698378
348 0.00131616750207
349 0.00130038597177
350 0.00130176837677
351 0.00127512032946
352 0.00126152434856
353 0.00124529192909
354 0.00123213135401
355 0.00121643379238
356 0.00120533368002
357 0.00119214027796
358 0.00118216740334
359 0.00116869505228
360 0.00115637341353
361 0.00114468346308
362 0.00113321652435
363 0.00112004712111
364 0.0011074746832
365 0.00109671367897
366 0.00108547306481
367 0.00107158418614
368 0.00105898630576
369 0.0010462341604
370 0.0010354507914
371 0.00102265426752
372 0.00101161219943
373 0.00100025415457
374 0.000989709709891
375 0.000979809977769
376 0.000969794558403
377 0.000961006301587
378 0.000952397361955
379 0.000942044343092
380 0.000932242505852
381 0.000922918690821
382 0.000913480282873
383 0.000903227965275
384 0.000894690146817
385 0.000884373296664
386 0.000874711637245
387 0.000865189230358
388 0.000859067299429
389 0.000850981230199
390 0.00084327625663
391 0.000833009193642
392 0.000824284651864
393 0.000815689361395
394 0.000808108568525
395 0.000799515773283
396 0.000791159694188
397 0.000783440882216
398 0.000774507904319
399 0.000765212561685
400 0.000757046176416
401 0.00074876731465
402 0.00074215596439
403 0.000733671396134
404 0.00072653453217
405 0.000718830169883
};
\addlegendentry{Residuum $\rho\cdot g\cdot h$}
\addplot [semithick, mediumpurple148103189]
table {%
0 1
1 0.0418012623087
2 0.0160260726639
3 0.0087535240664
4 0.00576040439544
5 0.0042359468318
6 0.00333595986525
7 0.00274653691145
8 0.00233441618003
9 0.00203125246504
10 0.00179820811611
11 0.00161294852171
12 0.00146261984802
13 0.00133820563371
14 0.00123347358757
15 0.00114391445208
16 0.00106656985727
17 0.000999149585735
18 0.000939801846213
19 0.000887190398504
20 0.000840197331603
21 0.000797975596298
22 0.000759804662575
23 0.000725181746006
24 0.000693631524174
25 0.000664756490488
26 0.000638205804609
27 0.000613709764718
28 0.000591033130107
29 0.000570017687514
30 0.000550470804262
31 0.000532253864338
32 0.000515224589892
33 0.000499260846126
34 0.000484272939968
35 0.000470153831761
36 0.000456853566916
37 0.000444305221878
38 0.000432438515995
39 0.000421195520026
40 0.00041054346351
41 0.000400427132186
42 0.000390797264712
43 0.000381622714525
44 0.000372881932199
45 0.000364541586491
46 0.000356562931007
47 0.000348931868883
48 0.000341628585557
49 0.000334632203258
50 0.000327908086672
51 0.000321466271273
52 0.000315276299402
53 0.000309320951913
54 0.00030357883571
55 0.000298057077609
56 0.000292738836209
57 0.000287609949581
58 0.000282651764343
59 0.000277868697636
60 0.000273252391946
61 0.000268789822884
62 0.000264466161242
63 0.000260279446536
64 0.000256229021916
65 0.000252307471446
66 0.000248502273687
67 0.000244806032891
68 0.000241219694757
69 0.00023774169808
70 0.000234370465866
71 0.000231094830248
72 0.00022790871699
73 0.00022481127996
74 0.000221801572717
75 0.000218874820769
76 0.000216024865461
77 0.000213249015065
78 0.000210541404318
79 0.000207901681105
80 0.000205328295841
81 0.000202819962124
82 0.000200373073532
83 0.000197983815721
84 0.000195647819989
85 0.000193370495527
86 0.000191148149132
87 0.000188976719591
88 0.000186858325785
89 0.000184785460503
90 0.000182757659882
91 0.00018077516189
92 0.000178837010784
93 0.000176942342935
94 0.000175087086452
95 0.000173270901935
96 0.000171490386423
97 0.000169746376325
98 0.00016803866642
99 0.000166365920848
100 0.000164726850084
101 0.000163120335899
102 0.000161544167443
103 0.000159997654315
104 0.000158480101632
105 0.000156992326425
106 0.000155533765074
107 0.000154102545636
108 0.000152698783251
109 0.000151319918714
110 0.000149966156222
111 0.000148635863164
112 0.000147328480615
113 0.000146046027737
114 0.000144787212548
115 0.000143550455111
116 0.000142335436796
117 0.000141140995385
118 0.000139966427334
119 0.000138811094084
120 0.000137674125585
121 0.000136557720274
122 0.000135461038037
123 0.000134382662006
124 0.000133322135615
125 0.000132278065161
126 0.000131250099331
127 0.000130238697646
128 0.000129242619043
129 0.000128262247945
130 0.000127299244148
131 0.000126352638897
132 0.000125421473239
133 0.000124504287753
134 0.000123600083903
135 0.000122708619404
136 0.000121829298654
137 0.000120961890702
138 0.000120106842708
139 0.000119266287323
140 0.000118440276906
141 0.000117627609826
142 0.000116827069279
143 0.000116037014867
144 0.000115254391524
145 0.000114481055471
146 0.000113717115233
147 0.000112963344897
148 0.000112219745167
149 0.000111488823309
150 0.000110771341376
151 0.000110065067506
152 0.000109368406566
153 0.000108679416899
154 0.000107997019069
155 0.000107320618584
156 0.000106650422439
157 0.000105988764401
158 0.000105336956849
159 0.0001046947232
160 0.000104063364725
161 0.000103442461925
162 0.000102829878669
163 0.000102224143657
164 0.000101624487059
165 0.000101030213438
166 0.000100441208787
167 9.98573951717e-05
168 9.92808866551e-05
169 9.87127107332e-05
170 9.81528831469e-05
171 9.76008910193e-05
172 9.70560512152e-05
173 9.65178308013e-05
174 9.59853938522e-05
175 9.54585883147e-05
176 9.49372075331e-05
177 9.44212243081e-05
178 9.39106405565e-05
179 9.34058749847e-05
180 9.29069807526e-05
181 9.24136177066e-05
182 9.19261817338e-05
183 9.14445163097e-05
184 9.09685437578e-05
185 9.04981329855e-05
186 9.00329306856e-05
187 8.95728233195e-05
188 8.91176275001e-05
189 8.86673116924e-05
190 8.82215660963e-05
191 8.77803927855e-05
192 8.7343608392e-05
193 8.69115472115e-05
194 8.64839879485e-05
195 8.60609066492e-05
196 8.56422922033e-05
197 8.52281602989e-05
198 8.48185022794e-05
199 8.44132222475e-05
200 8.40121799427e-05
201 8.36153041803e-05
202 8.32223595107e-05
203 8.28331420233e-05
204 8.24475119382e-05
205 8.20653806778e-05
206 8.16869119231e-05
207 8.13118890508e-05
208 8.094035625e-05
209 8.05723292696e-05
210 8.02078108922e-05
211 7.98466667557e-05
212 7.94889508494e-05
213 7.91346738204e-05
214 7.8783827421e-05
215 7.84362527788e-05
216 7.8092047068e-05
217 7.77510762042e-05
218 7.74132474547e-05
219 7.70786910975e-05
220 7.67471060874e-05
221 7.64183387166e-05
222 7.60924034574e-05
223 7.57692943543e-05
224 7.5448978909e-05
225 7.51314907872e-05
226 7.48168286284e-05
227 7.4504984748e-05
228 7.41958525843e-05
229 7.38893990271e-05
230 7.35856326977e-05
231 7.32845094066e-05
232 7.29859955959e-05
233 7.26901273785e-05
234 7.23968946268e-05
235 7.2106291833e-05
236 7.18182200818e-05
237 7.15325507434e-05
238 7.12492219384e-05
239 7.09682085773e-05
240 7.06894778475e-05
241 7.04130258103e-05
242 7.01388364596e-05
243 6.9866918102e-05
244 6.95972671424e-05
245 6.93299266045e-05
246 6.90648720912e-05
247 6.88019804756e-05
248 6.85412580632e-05
249 6.82827190801e-05
250 6.80263555572e-05
251 6.77721230406e-05
252 6.75198989961e-05
253 6.72696279828e-05
254 6.70212750723e-05
255 6.67748441773e-05
256 6.65302887457e-05
257 6.62876401595e-05
258 6.60468149043e-05
259 6.58078722978e-05
260 6.55708225962e-05
261 6.53354364076e-05
262 6.51016475244e-05
263 6.48694830402e-05
264 6.46389056529e-05
265 6.44098785846e-05
266 6.41823453103e-05
267 6.39563351471e-05
268 6.37319725358e-05
269 6.35090886131e-05
270 6.32876756872e-05
271 6.30677186703e-05
272 6.28491906611e-05
273 6.26320629892e-05
274 6.24163221187e-05
275 6.22019583596e-05
276 6.19889629866e-05
277 6.17773229496e-05
278 6.15670355253e-05
279 6.13581181664e-05
280 6.11505456807e-05
281 6.0944306267e-05
282 6.07393944153e-05
283 6.05358074247e-05
284 6.03335372451e-05
285 6.0132575049e-05
286 5.99329205523e-05
287 5.97345715579e-05
288 5.95375155459e-05
289 5.93417367676e-05
290 5.91472235953e-05
291 5.89539838491e-05
292 5.87620063635e-05
293 5.85712800215e-05
294 5.83818012396e-05
295 5.81935737295e-05
296 5.80065758501e-05
297 5.78208074634e-05
298 5.76362564177e-05
299 5.74529279691e-05
300 5.72708059839e-05
301 5.7089877977e-05
302 5.6910139841e-05
303 5.67315970857e-05
304 5.65542311649e-05
305 5.63780352195e-05
306 5.62030017834e-05
307 5.60291186868e-05
308 5.5856379129e-05
309 5.56847691852e-05
310 5.55142778456e-05
311 5.53448930645e-05
312 5.51766001666e-05
313 5.50094057877e-05
314 5.48432945425e-05
315 5.46782653575e-05
316 5.45143076489e-05
317 5.43514198138e-05
318 5.41895913564e-05
319 5.40288128641e-05
320 5.38690756407e-05
321 5.37103711841e-05
322 5.35526855227e-05
323 5.3396015379e-05
324 5.3240349192e-05
325 5.30856812086e-05
326 5.29320033511e-05
327 5.2779304053e-05
328 5.26275708658e-05
329 5.24767951587e-05
330 5.23269708665e-05
331 5.21780893233e-05
332 5.20301375527e-05
333 5.18831093965e-05
334 5.17369943756e-05
335 5.15917827615e-05
336 5.14474650594e-05
337 5.13040337803e-05
338 5.11614820705e-05
339 5.10198008017e-05
340 5.08789775445e-05
341 5.07390048053e-05
342 5.05998688894e-05
343 5.04615657012e-05
344 5.03240879446e-05
345 5.01874260326e-05
346 5.00515721887e-05
347 4.99165103762e-05
348 4.97822346629e-05
349 4.96487353652e-05
350 4.95160060346e-05
351 4.93840449464e-05
352 4.92528442934e-05
353 4.91223980306e-05
354 4.89926966487e-05
355 4.88637336982e-05
356 4.87355023558e-05
357 4.86079987174e-05
358 4.848120981e-05
359 4.83551288786e-05
360 4.8229750242e-05
361 4.81050713165e-05
362 4.79810854454e-05
363 4.78577851805e-05
364 4.77351623599e-05
365 4.76132107969e-05
366 4.74919263025e-05
367 4.73713023751e-05
368 4.72513353772e-05
369 4.71320148218e-05
370 4.70133314352e-05
371 4.68952803188e-05
372 4.67778554738e-05
373 4.66610541134e-05
374 4.65448719508e-05
375 4.64293038877e-05
376 4.63143422884e-05
377 4.61999811194e-05
378 4.60862164763e-05
379 4.59730459259e-05
380 4.58604623588e-05
381 4.57484593384e-05
382 4.56370276396e-05
383 4.55261578729e-05
384 4.54158489238e-05
385 4.5306095007e-05
386 4.51968873415e-05
387 4.5088225592e-05
388 4.49801047923e-05
389 4.48725234097e-05
390 4.47654772905e-05
391 4.46589619203e-05
392 4.45529730324e-05
393 4.44475072445e-05
394 4.43425601145e-05
395 4.42381275006e-05
396 4.413420465e-05
397 4.4030787743e-05
398 4.39278728113e-05
399 4.38254557394e-05
400 4.37235322053e-05
401 4.36220986346e-05
402 4.35211524353e-05
403 4.34206891902e-05
404 4.33207044966e-05
405 4.32211956166e-05
};
\addlegendentry{Residuum h}

\nextgroupplot[
legend cell align={left},
legend style={fill opacity=0.8, draw opacity=1, text opacity=1, draw=lightgray204},
tick align=outside,
tick pos=left,
title={Temperaturunterschied zwischen vorderem und hinterem Messdraht},
x grid style={darkgray176},
xlabel={Iterationen},
xmajorgrids,
xmin=-20.25, xmax=425.25,
xtick style={color=black},
y grid style={darkgray176},
ylabel={\(\displaystyle \Delta T\) [K]},
ymajorgrids,
ymin=-0.0695877405299711, ymax=1.46134261712995,
ytick style={color=black}
]
\addplot [semithick, steelblue31119180]
table {%
0 3.00002511721686e-09
1 2.02999785869906e-08
2 7.68999939282367e-08
3 2.23299991830572e-07
4 5.40800044745993e-07
5 1.15070002948414e-06
6 2.22130000793186e-06
7 3.93250002161949e-06
8 6.59709996853053e-06
9 1.05670999914764e-05
10 1.6268999956992e-05
11 2.4208100001033e-05
12 3.49705999838079e-05
13 4.9225899999783e-05
14 6.77273000064815e-05
15 9.13100000161648e-05
16 0.000120890699975007
17 0.000157463200025632
18 0.00020209460001297
19 0.000255918600032601
20 0.00032012740001619
21 0.000395959900004073
22 0.000484707999987677
23 0.000587678800002323
24 0.000706179100006921
25 0.000841571600005864
26 0.000995195500024693
27 0.00116807950001885
28 0.00136309170000004
29 0.00158712199998945
30 0.00184199849996958
31 0.00212885320001988
32 0.00244928290004509
33 0.00280469289998564
34 0.00319821030001322
35 0.0036408738000091
36 0.0041356090000022
37 0.00468379559998766
38 0.00528697279997914
39 0.0059465222000199
40 0.00666444099999808
41 0.00744227669997599
42 0.00828158719997418
43 0.00918403570000237
44 0.0101514103999989
45 0.0111853103999806
46 0.0122873844000537
47 0.0134592184000439
48 0.0147023080999702
49 0.0160178888999667
50 0.0174071547000381
51 0.0188711255999578
52 0.0204098086000499
53 0.0220230980999645
54 0.0237124145000394
55 0.025479555000004
56 0.0273260132000246
57 0.0292538269999909
58 0.0312640183000212
59 0.033357117400044
60 0.0355337971000154
61 0.0377939923999975
62 0.0401372358999765
63 0.0425631149000196
64 0.0450712219000025
65 0.0476611451999815
66 0.0503324363999695
67 0.0530845374999558
68 0.0558888500000307
69 0.0587714315000198
70 0.0617320999000412
71 0.064770333399963
72 0.0678853181999557
73 0.0710757949000254
74 0.0743408379999551
75 0.0776796445999821
76 0.0810913084999925
77 0.0845748122999908
78 0.0881287651999969
79 0.0917518906999817
80 0.0954426594999518
81 0.0991998760000001
82 0.103022325799998
83 0.106908510799997
84 0.110856872400007
85 0.114865974499992
86 0.118934783600025
87 0.123062141800006
88 0.127246885999966
89 0.131487826300031
90 0.135783765300005
91 0.140133531099991
92 0.144535985499999
93 0.14898996620002
94 0.153494261700018
95 0.158047636699962
96 0.16264887440002
97 0.16729674139998
98 0.171989925399998
99 0.176727151800037
100 0.181507172400018
101 0.18632876480001
102 0.191190709400018
103 0.196091798400005
104 0.201030808200017
105 0.206006582100031
106 0.211017981699968
107 0.216063865299986
108 0.221143118800001
109 0.22625465980002
110 0.231397454099977
111 0.236570499399988
112 0.241772732599998
113 0.247003352900037
114 0.252261515100031
115 0.257546487200045
116 0.262857395600008
117 0.268193393099978
118 0.273553598600017
119 0.278937002799978
120 0.284342861300047
121 0.28977042409997
122 0.295218434399999
123 0.300685935899992
124 0.306173178300014
125 0.311680251899986
126 0.317206434100001
127 0.322751247999975
128 0.328314185599993
129 0.333894022300001
130 0.339489527399962
131 0.345098217700013
132 0.350717951700005
133 0.356346159500049
134 0.361973970199983
135 0.367596397499995
136 0.373211512399962
137 0.378819071799967
138 0.384419409000031
139 0.390013024200016
140 0.395600147200014
141 0.401181256100017
142 0.406756816899986
143 0.412327060600035
144 0.417892127599998
145 0.42345147230003
146 0.429004957500013
147 0.43455267920001
148 0.440094442100019
149 0.445630043999984
150 0.451159296700041
151 0.456681985700016
152 0.462197874200001
153 0.467706706999991
154 0.473208183200029
155 0.478701969700012
156 0.484187814300014
157 0.489665451700034
158 0.495134617199994
159 0.50059503150004
160 0.506046412099977
161 0.511488473600025
162 0.516920934200016
163 0.522343502800027
164 0.527755899600038
165 0.533157857600031
166 0.538549117899947
167 0.54392942070001
168 0.549298512900009
169 0.55465614389999
170 0.560002064300022
171 0.565336028700017
172 0.570657797599949
173 0.575967140399996
174 0.581263826699967
175 0.586547641300001
176 0.591818373600006
177 0.597075821000033
178 0.602319797400014
179 0.60755009760004
180 0.612766504399985
181 0.617968806500016
182 0.623156860699964
183 0.628330484000003
184 0.633489459799989
185 0.638633556900004
186 0.643762571399975
187 0.648876333600015
188 0.65397470260001
189 0.659057536500029
190 0.664124742900015
191 0.669176212600007
192 0.67421184790004
193 0.679231561300014
194 0.684235448799996
195 0.689223829100001
196 0.694196890900002
197 0.699154576400019
198 0.704096615200001
199 0.709022728399987
200 0.713932721800006
201 0.71882640719997
202 0.723703743300007
203 0.728564659499966
204 0.73340901680001
205 0.738236758500022
206 0.743047803100012
207 0.747842055499973
208 0.752619439400007
209 0.757379899999989
210 0.762123383900018
211 0.766849842199974
212 0.771559230200012
213 0.776251503900028
214 0.78092662360001
215 0.785584553600017
216 0.790225261700016
217 0.794848718900028
218 0.799454899000011
219 0.804043778800008
220 0.808615337200024
221 0.813169556800005
222 0.817706422499953
223 0.822225921600023
224 0.826728044499987
225 0.831212783800027
226 0.835680135799976
227 0.840130094499955
228 0.844562658100017
229 0.848977827600038
230 0.853375605299959
231 0.85775599590005
232 0.862119006199976
233 0.866464643500024
234 0.870792917900019
235 0.87510384120003
236 0.87939742650002
237 0.883673688700014
238 0.887932644599971
239 0.892174311899964
240 0.896398710299991
241 0.900605861799988
242 0.904795788000001
243 0.908968511799969
244 0.913124059399991
245 0.91726245640001
246 0.921383729899958
247 0.925487908700006
248 0.929575022999984
249 0.933645103599986
250 0.937698181199949
251 0.941734284599988
252 0.945753452699989
253 0.949755721199949
254 0.953741126400018
255 0.957709705800028
256 0.96166149779998
257 0.965596541100012
258 0.969514876000005
259 0.973416543200017
260 0.97730158419995
261 0.981170041799999
262 0.985021958699974
263 0.988857379100011
264 0.992676347599968
265 0.996478909300038
266 1.00026511019996
267 1.00403499689997
268 1.00778861659995
269 1.01152601699999
270 1.01524724630002
271 1.0189523537
272 1.02264138840002
273 1.02631439980001
274 1.02997143850001
275 1.033612554
276 1.03723779750004
277 1.04084722059997
278 1.04444087550002
279 1.04801881450004
280 1.05158109030003
281 1.0551277559
282 1.05865886449999
283 1.0621744696
284 1.0656746249
285 1.0691593844
286 1.07262880220003
287 1.07608293290002
288 1.07952183079999
289 1.08294555109995
290 1.08635414879996
291 1.08974767900003
292 1.09312619690002
293 1.09648975780004
294 1.09983841690001
295 1.10317222970002
296 1.10649125189997
297 1.10979553999999
298 1.11308514979999
299 1.1163601371
300 1.11962055810005
301 1.12286646889999
302 1.12609792579997
303 1.12931498490002
304 1.1325177027
305 1.1357061352
306 1.1388803392
307 1.14204037069999
308 1.14518628600001
309 1.14831814180002
310 1.15143599429996
311 1.15453989940005
312 1.15762991359998
313 1.16070609330001
314 1.16376849459999
315 1.16681717390003
316 1.16985218730002
317 1.17287359120002
318 1.17588144159998
319 1.17887579469999
320 1.18185670639997
321 1.18482423239999
322 1.1877784289
323 1.19071935170001
324 1.19364705660001
325 1.1965615995
326 1.19946303590001
327 1.20235142139995
328 1.20522681109998
329 1.20808926020004
330 1.21093882410003
331 1.21377555739997
332 1.21659951550004
333 1.21941075289999
334 1.2222093245
335 1.22499528470001
336 1.22776868829999
337 1.23052958930003
338 1.23327804210004
339 1.2360141007
340 1.23873781930001
341 1.24144925140001
342 1.24414845080003
343 1.24683547109998
344 1.24951036549999
345 1.25217318749998
346 1.25482398999998
347 1.25746282590001
348 1.26008974799998
349 1.26270480900001
350 1.26530806109997
351 1.26789955319998
352 1.27047933739999
353 1.2730474658
354 1.27560399050003
355 1.27814896299998
356 1.2806824347
357 1.28320445700001
358 1.28571508099998
359 1.28821435740002
360 1.29070233709996
361 1.29317907069998
362 1.29564460840004
363 1.29809900039999
364 1.30054229670003
365 1.30297454719999
366 1.30539580140004
367 1.30780610869999
368 1.31020551840004
369 1.3125940795
370 1.31497184080001
371 1.31733885099999
372 1.31969515860004
373 1.32204081190002
374 1.3243758589
375 1.32670034739999
376 1.32901432529997
377 1.33131784009998
378 1.33361093880001
379 1.3358936688
380 1.3381660769
381 1.34042820989998
382 1.34268011410001
383 1.3449218362
384 1.34715342189998
385 1.34937491739998
386 1.35158636839998
387 1.3537878203
388 1.35597931870001
389 1.3581609085
390 1.36033263489998
391 1.36249454239999
392 1.36464667569999
393 1.36678907909999
394 1.36892179680001
395 1.37104487289997
396 1.37315835100003
397 1.37526227469999
398 1.37735668760001
399 1.3794416325
400 1.38151715289996
401 1.38358329119995
402 1.38564009009997
403 1.38768759200002
404 1.38972583919997
405 1.39175487359995
};
\addlegendentry{$\Delta T$}

\nextgroupplot[
legend cell align={left},
legend style={
  fill opacity=0.8,
  draw opacity=1,
  text opacity=1,
  at={(0.03,0.97)},
  anchor=north west,
  draw=lightgray204
},
tick align=outside,
tick pos=left,
title={Wurzel der Wandschubspannung am Heizdraht ~ \(\displaystyle u_τ\)},
x grid style={darkgray176},
xlabel={Iterationen},
xmajorgrids,
xmin=-20.25, xmax=425.25,
xtick style={color=black},
y grid style={darkgray176},
ylabel={\(\displaystyle \sqrt{τ}\)},
ymajorgrids,
ymin=-0.0137950673074005, ymax=1.99842221459359,
ytick style={color=black}
]
\addplot [semithick, steelblue31119180]
table {%
0 0.07766935459719
1 0.1738642981861
2 0.2248953722392
3 0.2492605697128
4 0.2668003166049
5 0.2818000616642
6 0.2940197677786
7 0.3028354141681
8 0.3091186525697
9 0.3146266880159
10 0.3198024643689
11 0.3241932124694
12 0.3278785846186
13 0.3312652969662
14 0.3344419658221
15 0.3373541346643
16 0.3400630037976
17 0.3426584727233
18 0.3451626427602
19 0.3475748146993
20 0.3499119083078
21 0.3521965512916
22 0.3544398489821
23 0.3566473439835
24 0.3588219463598
25 0.3609705249092
26 0.3630989270492
27 0.3652118812171
28 0.3673140656555
29 0.3694104722135
30 0.3715057189759
31 0.3736030665998
32 0.375706822962
33 0.3778202885043
34 0.3799452679578
35 0.3820836740593
36 0.3842381035469
37 0.3864112570764
38 0.3886043138501
39 0.3908188267807
40 0.3930552910718
41 0.3953131849758
42 0.3975927791232
43 0.399893971332
44 0.4022157834307
45 0.4045568962648
46 0.4069162182806
47 0.4092926658015
48 0.4116859176218
49 0.4140955473386
50 0.4165201654583
51 0.4189580513673
52 0.421408094502
53 0.4238701624777
54 0.4263442037118
55 0.4288298042255
56 0.4313257431346
57 0.433831575706
58 0.4363469353064
59 0.4388710504135
60 0.4414030936511
61 0.4439420714733
62 0.446487162306
63 0.449037941497
64 0.4515934769378
65 0.4541529694615
66 0.4567154486778
67 0.4592803783671
68 0.4618467848815
69 0.4644137897589
70 0.4669809125414
71 0.4695479785153
72 0.4721140772162
73 0.4746782735507
74 0.4772398646646
75 0.4797983045385
76 0.4823530761867
77 0.4849034219705
78 0.4874484235034
79 0.4899876415126
80 0.4925211760639
81 0.4950487667034
82 0.4975696751528
83 0.5000828903499
84 0.5025881187955
85 0.5050857201578
86 0.507575714282
87 0.510057579299
88 0.512530798743
89 0.5149953668803
90 0.5174510601419
91 0.5198979798267
92 0.5223366474802
93 0.5247678820904
94 0.5271934780267
95 0.5296112446814
96 0.5320187253717
97 0.5344176598014
98 0.5368094719814
99 0.539194483049
100 0.5415725891669
101 0.5439443884148
102 0.5463101749728
103 0.5486707254102
104 0.5510272211248
105 0.5533802952509
106 0.5557300616881
107 0.5580769307616
108 0.5604212307723
109 0.5627636730606
110 0.5651046931073
111 0.5674447945195
112 0.5697843488485
113 0.5721239213247
114 0.5744645402417
115 0.576806946331
116 0.5791514189203
117 0.5814985197507
118 0.5838186820317
119 0.5861306635099
120 0.5884660405553
121 0.5908127510025
122 0.5931586365693
123 0.5955092439432
124 0.5978698471183
125 0.600238719929
126 0.6026140375385
127 0.6049967414827
128 0.6073883695509
129 0.6097891330765
130 0.61219992525
131 0.6146212953562
132 0.6170532397683
133 0.6194964436627
134 0.6219517345638
135 0.6244191639627
136 0.6268992084237
137 0.6293923091748
138 0.6318991604168
139 0.6344201633799
140 0.6369557592802
141 0.6395060860419
142 0.6420712450796
143 0.6446513099575
144 0.6472466337199
145 0.6498580314277
146 0.6524862816957
147 0.6551318839762
148 0.6577949656354
149 0.6604754592826
150 0.6631736643788
151 0.6658902029964
152 0.6686256781075
153 0.6713802834618
154 0.6741539080029
155 0.6769463065318
156 0.6797579545328
157 0.6825894689742
158 0.6854411530309
159 0.6883128088832
160 0.6912046233283
161 0.6941165466724
162 0.6970488390156
163 0.7000023138657
164 0.7029767342879
165 0.7059715187599
166 0.7089871743233
167 0.7120239633234
168 0.7150815895528
169 0.7181601830037
170 0.7212599254734
171 0.7243811725527
172 0.7275237534338
173 0.7306874765018
174 0.7338726619576
175 0.7370792804512
176 0.7403068592518
177 0.7435550629371
178 0.7468243057389
179 0.7501148280903
180 0.7534267076056
181 0.7567598513405
182 0.7601142745461
183 0.7634897605673
184 0.7668864496405
185 0.7703044979847
186 0.77374364878
187 0.7772034553137
188 0.7806835893912
189 0.7841839881035
190 0.7877048144103
191 0.7912459618205
192 0.7948072599346
193 0.7983886615641
194 0.8019899059039
195 0.8056107677635
196 0.8092513010387
197 0.8129114263189
198 0.8165907746366
199 0.820289129141
200 0.8240063982901
201 0.8277424610965
202 0.8314969980822
203 0.8352700430608
204 0.8390616790643
205 0.8428716204256
206 0.8466999535974
207 0.8505465593305
208 0.854411191366
209 0.8582935788805
210 0.8621937604978
211 0.8661117560863
212 0.8700475008514
213 0.8740007326444
214 0.8779713653314
215 0.8819593261024
216 0.8859644009875
217 0.8899864518515
218 0.8940254110207
219 0.8980813289567
220 0.9021538930393
221 0.9062430079904
222 0.9103487172015
223 0.9144709702465
224 0.9186097025963
225 0.9227649120928
226 0.9269364970294
227 0.931124430563
228 0.9353287099923
229 0.9395491112505
230 0.9437854464463
231 0.9480378191207
232 0.9523062603291
233 0.9565906880568
234 0.9608910666194
235 0.9652074426925
236 0.9695395790734
237 0.9738873540504
238 0.9782507986897
239 0.9826299500229
240 0.9870247215142
241 0.9914349963099
242 0.9958607047515
243 1.000301985253
244 1.004758853481
245 1.009231370489
246 1.01371953904
247 1.018223110275
248 1.022742077026
249 1.027276636213
250 1.031826494956
251 1.0363915281
252 1.040972287306
253 1.045568985142
254 1.050180738261
255 1.0548076658
256 1.059449871858
257 1.06410739702
258 1.068780472839
259 1.0734688649
260 1.078172270493
261 1.082891341991
262 1.087625942285
263 1.092375818833
264 1.09714102894
265 1.101921648173
266 1.106717624096
267 1.111528824103
268 1.116355100287
269 1.121196917721
270 1.126054076925
271 1.130926336662
272 1.135813860059
273 1.140716586531
274 1.145634941663
275 1.150568823182
276 1.155517870647
277 1.160482131653
278 1.165461816127
279 1.170456735069
280 1.175466799595
281 1.180492109834
282 1.185533291788
283 1.190589803199
284 1.195661438002
285 1.200748314069
286 1.205850713863
287 1.21096849568
288 1.21610150783
289 1.221249970627
290 1.226413807311
291 1.231592899734
292 1.236787245114
293 1.241996899895
294 1.247221737568
295 1.252462220615
296 1.257718276896
297 1.262989365693
298 1.268275765477
299 1.273577423109
300 1.27889431348
301 1.28422637888
302 1.289573591817
303 1.294936114031
304 1.300313949606
305 1.305707075427
306 1.311115432864
307 1.316538986785
308 1.321977667677
309 1.327431575324
310 1.33290063265
311 1.338384747893
312 1.34388404467
313 1.349398430101
314 1.354927592266
315 1.360471593034
316 1.366030628027
317 1.371604936455
318 1.377194212048
319 1.382834206601
320 1.388498948816
321 1.394153105562
322 1.399813236356
323 1.405494315735
324 1.411190281744
325 1.416896334314
326 1.422615715757
327 1.428350255793
328 1.434098708906
329 1.439860570706
330 1.445636741894
331 1.451427569987
332 1.457232639785
333 1.463051620399
334 1.468884798325
335 1.474732094927
336 1.480593701621
337 1.486469456296
338 1.492359171663
339 1.498262957188
340 1.504181089854
341 1.510113345741
342 1.516059698512
343 1.522020120107
344 1.527995028361
345 1.533984005892
346 1.539987002699
347 1.546004194264
348 1.552035578903
349 1.558080770122
350 1.563622039805
351 1.569195111045
352 1.574974502209
353 1.580842788156
354 1.586698535114
355 1.59257214237
356 1.598490763847
357 1.604435819471
358 1.610394343131
359 1.61637131305
360 1.622369371461
361 1.628385053455
362 1.634416548869
363 1.640464313277
364 1.646528585837
365 1.652608672899
366 1.658703700513
367 1.664813790148
368 1.670939248504
369 1.677079537542
370 1.683234325262
371 1.689403476019
372 1.695586608423
373 1.701783543694
374 1.70799447376
375 1.714219179058
376 1.720457733993
377 1.726710168366
378 1.73297618532
379 1.739255239774
380 1.745548039596
381 1.75185389028
382 1.758172608078
383 1.764504536498
384 1.770848443394
385 1.777204459586
386 1.78357391967
387 1.789956829407
388 1.79635278716
389 1.802761390358
390 1.80918218748
391 1.815614518868
392 1.822058998104
393 1.828516180021
394 1.834986207737
395 1.841468813947
396 1.847963275435
397 1.854469683689
398 1.86098857425
399 1.867519647582
400 1.874063038518
401 1.880619035598
402 1.88718722588
403 1.89376706506
404 1.900357185422
405 1.906957792689
};
\addlegendentry{$\sqrt{ τ _ w}$}
\end{groupplot}

\end{tikzpicture}
